美國開始, 英國加拿大日本一定跟...係時候到我地篤灰, 登過報支持國安法而有外國護照既人小心

唔好燈

唔駛燈

一定比美麗紀錄在案

Pish

定啦 是但一個連登仔電話之前都save低十個八個名

篤灰師

日本未必，重靠個奧運黎回血

你覺得制裁香港會阻到香港人去日本嘅決心咩 最多咪買日本嘢貴咗，但貴咗照買

取消香港關系法=HKSAR無免簽啦
香港＝大劣呀，慢慢申請簽証

職業清算師全面進場。
你班撚屌5毛睇爬。郁完啲大粒中粒就到你班賤種

反共反華將會成為政治正確

誓要將特衰護照打落地獄
唔單只係香港，澳門都一樣